對人太好對方唔會識珍惜

奉勸大家 千其唔好對人太好 對方會當咗老奉到頭來付出咗幾撚多都係冇撚用

唔洗瘋狂獻殷勤 間唔中比佢知你在意佢就ok la

最怕佢中途比人追咗

下次試下付出少少先，睇吓對方咩反應

法唔法國留住另一半唔係靠對佢好 而忯靠自己條件好

個問題係佢只係貪圖你對佢好，冇其他野值得佢欣賞

對佢有幾好先 唔付出就想追人你都幾撚煩

岩啊 有d人會覺得你對佢好係理所當然 然後唔會付出

講緊對人太好

對方對你差 而你又一直對佢好 佢會覺得係必然 其實唔值得 自己攞黎痛苦

對人好呢樣野應該要係雙向
單向付出只係進貢娘娘
冇必要做CHEAP自己

係每次比人飛
D ex都係會過一排話想重新黎過
先覺得我好
痴9線 有無諗過你狠心dum低我個刻
已經係無然後

對人唔好 何必珍惜你
等被拋棄 你咪又會後悔無對佢好
仲不如做曬可以做嘅 然後聽天由命
最後起碼唔會後悔

我完全明白
即使想照顧人 人地都只不過當你係兵